和理升級

1. 一人兩飛，不分日期時間，每次路過目標就撳兩張飛。

2. 無限電話查詢，不分日期時間，每次得閒就call 目標商戶查詢一次。

3. 係狗屋附近玩紙炮/唔小心跌咗個裝咗麵粉嘅鞋盒係狗屋門口，玩完就走。(俄軍成日飛近美軍警戒線，令美軍精神壓力增加同分唔到真假攻擊。)

4. 撳機唱外幣

5. 係每張經手銀紙寫標語(五大訴求，天滅中共，香港人反抗呢啲)

6. 無限投訴，不分日期時間，每次得閒就向有關部門/機構/商場投訴目標商戶一次。

7. 集體罷交税

8. 搵相同立場同事，籌備建立工會，準備三罷

9. 塞垃圾入建制議員信箱/安全情況就放白蟻

up